[24-04-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

五窮

D7PCBC

磨磨磨

油隔DA+係精神既

DIM JOE

基石

光狼繼白狗 斬龍繼斬龍己武器 其他繼長CD防坐

下面好多近牛

即日穿300 ok?

G持

ok 30310 now

g持

這麼近，那麼遠

diu俄女

彈wor

上證升到

中國技術落後五年....講到外國技術呢五年會停係到等佢地咁

木狼咁撚好天賦都打到PAT屎咁...

大陸妹嘅身材就落後五年⋯
科技呢 一早已成最大贏家

係咁撚升呀

大陸仔又托

有LC 可以屌西既日子

今朝（24日）沙田馬場有四組泥地大閘，出試第一組1200米泥閘，大摩馬房「猛闖」，出閘後沿途領放，帶放至入直路最後二百，馬匹突然減速失去步韻吐血倒地，鞍上人貝湯美亦墮馬，其後坐在欄邊接受醫謢人員檢查，幸並冇大礙，最後亦能自行走動，馬匹則當場死亡，由運馬車送走。

大魔又谷爆馬

為左有位換過批 大摩可以去到幾盡

爺西isg

toe

agree

升災

夾得好👍🏿

個個散戶都贏錢

can open 定 next Month?

baba yau win

急抽....

又到210左近了....擺239 CUT...

又係一開市就扯高...

差唔多成個月都未見過700單野夜市下殺31050左近平台....CHING你思維跳躍得都幾快下....

都唔知call mud spring ...

好暴力呀

夾死d put guys

A股做咩食春藥

上番30750 好唔好

Man run sir 四月一底高過一底
頂就低過前頂
收縮就出方向
呢家開下月好似幾好
穿下降軌cut?

好!

DIU LUN BAO D 死台🐶

other laugh me too fung din

i laugh other break DL

唔得了 要見升買升

Agree

why not long both side

50ma

淫走sir 如果期結上得返308左右突破左你會唔會變你270 ge 睇法 條月線同週線即刻靚曬，定係你覺得趨勢係短期到長期但唔係長期到短期？

308不會出現

今日聽日都落雨
又賭小日

答埋，就算會有delay 都好，大trend 會override 細trend

大賓周最後都係好過細賓周

無記錯係上個月期結位係302左右，如果期結升/跌之後個位得1-2%差距會否太細，本身我預計係有4-5%....

呢位清轉身既速度快過cfu

因為好少見你講大trend 好多時都聽你講5分鐘圖日線圖，月線週線有特別淡？除左月線日線有d似07年之外以圖論圖邊一part 有明顯宣布死亡ge signal ？ 上334果段成交同埋走勢又唔似放量得好緊要，留名學嘢有錯請屌

Malay ching templelization

not really, if you remember, I already said will change side in Sunday

我自己覺得月線要收到陰蠋先確立到死亡

me day day gamble only

tla dayday win ge gamble

我覺得呢....屌

大戶畫圖做市

平左張SP啦
可以落返去

高低頂 隊佢老母

穩住禾抆撚然...

👌🏿

今朝9點幾老豆拉扶話今明兩日都係轉倉期為主
個市應該冇咩大睇頭或者大波動出現
而家睇返就知又中又然
反爸仲有咩好講

咁快跌開唔到 SC

都未開始跌...

如果今日轉到燈就真係世界級

四清隊油隔刷加強仲輕鬆過筋肉人

30575-1先

YES

喂呀....

不會吧

8J=

我第一張炸

上證升60點都轉到燈

淡友要攻既 依家要黎嫁喇喎

係時候等睇賭J

今日轉到燈我就__

ON9市!

成班被⚡️

[url][/url]

All cls...

頂 總有得夾

明我當日心情未

cut左 dllm

TLA.gif召喚

廿個暗中上船..........
咩DB,老頂....................

禾明

我頂 平撚左呀

再咁升就打到上我SC了

比番我呀

RB咁就比人夾左100典

終於到步

喂呀

等埋爸爸再轉身就開船

大佬呀⋯⋯

你問下跳船個Ｄ先啦

上埋308 ok?

上310 OK?

二段夾

如果今日430港女轉燈我切呀

g持，死都唔放

無用嫁 收返埋啦

我撐跌嫁,仲有套細國RB

今日倒跌到我join人走谷

祖師爺我受唔起啊

今日咁都倒跌到 真係切J

咁唔好倒跌

倒跌再講

我最多賭J架姐
含個D留返俾D死基佬做啦

由台裔名醫李為平（W.P. Andrew Lee）領導的美國約翰霍普金斯大學團隊，日前完成全球首例陰莖與陰囊移植手術，將一名死亡捐贈者的陰莖、陰囊與部分腹壁，成功移植到一名美國傷兵身上。這名軍人在派駐阿富汗期間遇襲遭炸傷，如今可望恢復正常性功能。

英國廣播公司（BBC）報導，這起手術是在3月26日進行，有11名外科醫師參與，歷時14小時。過去醫界僅進行過陰莖移植手術，這是全球首例移植完整陰莖、陰囊及附近腹部區域的手術，也是美國首次有傷兵接受陰莖移植，重振雄風。醫師表示，基於倫理因素，沒有移植睪丸。

擔任約翰霍普金斯大學整型與重建科主任的李為平在記者會中表示，許多傷兵因截肢、殘障等問題，外人可明顯看出創傷，但「有些戰爭創傷是隱藏的，造成的影響他人無法看見」。他表示，生殖器官受創就是「沒說出口的戰爭創傷」。對於這名傷兵的泌尿及性功能恢復正常，他說：「我們相當樂觀」。

接受手術的軍人預計本周出院。他不希望公開身份，但透過約翰霍普金斯大學發表聲明：「手術後我醒來時，我終於覺得自己比較正常了，好像我終於沒事了。」 （國際中心／綜合外電報導）

賭J人士既福音

有袋 無丸？

瘋狂中出

出乜q 射尿定前列腺液

會射d 咩

lp304 sp 300x2

禾feel到好強既氣...

升都有得贏架
之前套lp302sp296x2
贏左30
依家roll炸

我想睇雷霆收皮呀....

盡得BC真傳

CLS
明明我教佢

陳日睇手感隊，而家打法變到好鬼悶，三四節全部d波俾cupcake打iso

幾時搵個籃球場表演fade away?

Rubio ingles 🔥

穩穩陣陣 輕輕鬆鬆 入到西決先上力掛

mitchell 我狼真係執到寶

入樽賽後正式大爆發

u拎今年lma d單打精華再按比例縮返做一個160 cm高既真毒樣asian就係禾

老豆拉扶

今朝講話冇乜大波動
中午提都唔敢提

34百唔算大掛。。。

三四百唔大唔通下下都要過千咩
咪玩啦叫我點股呀

有冇聽佢話咩3點博300點
好好笑
懶係透露自己倉又唔講咁

咁多次見光死係人都驚左你班友na.....

跑跑跑向前跑經過小巷和大道...

佢有講long 乜short 乜,
然後又同觀眾講話,
大家唔洗理呢啲,
個feel 係令人覺得佢好勁咁

Ok sp300

RUBIO d 傳波真係好癲

same position in April 不過我收5點

西書呀....比D掙扎.....

總決
我爵對76
咁就爽啦

一頂低過一頂

湧有返手感仔變返完全體 火箭基石今場搵返手感 難r....

今日可唔可以落番30400先

一底高過一底

雷霆

camelo表示終於明cupcake心情

我想睇AD對大帝 finals...

禾想睇大帝對manu

醒啦123

有冇手足抽平安

抽佐一手

頭先有幾秒見到雷由-30追到-15以為唔撚係掛......

Manu 上場扣晒血

睇左馬刺咁耐......主場偷到一場已經可以交代了.....冇所謂了

其實當初如果係trade走西書俾晒cupcake打骰，個陣容係:
Adams
Ibaka
KD
Harden
駁腳pg

每年入西決好穩陣

x2

最後放兩個保一個 世事沒有如果

afternoon still gap

太多人偷偷上左船 沉緊

好多cls

追罰條粉腸

笑左 呢球吹左爵士犯規........

simple version

好似唔似會落到咁多

呢排d gif越來越好笑

1 min 520-540 seems to have have support me 9 up

病人無左心跳呀

已經玩到一分鐘圖.... 幾時出一秒圖

tick chart

垃圾吧.....早D返屋企訓教啦仲MVP......咁撚樣都拎到MVP實在太ON9......

5 mins left

ALL CLS

兩點

941

齋眠姐打鮮手

廟區屏息以待..

咁辛苦同條女行山
唔影多幾張相就落山

腳骨力補唔番囉

食5點唔同佢玩
加套期權算

又贏

TLA
贏5典都要抽

你由佢啦

你咪當我ＸＸ先得架

睇得明講乜

有聲

鋤埋先落山

my j is ready
come cut it big acc

好似有人賭J

訓左一個鐘 都無郁過

真係仆街
唔平唔落

就快到位啦

有無咩領悟到？

no worry
time to do it again

我有lpsp架

即係咁 如果今日跌唔落 陽蠋收市
咁算唔算早晨之星

十扑

你唔平點落

📉

雞

有時真係唔係講笑。

💡

Fuck u

u said 315 then u put before

You are blessing my position

i am not lamp
i am just a normal temple bro

papa is lamp

一口氣夾穿晒位上去轉倉，有錢真係大撚晒

呢位清識貨

夾死

Not yet
“有钱真的可以为所欲为”

675-1先

夾到上月球

忍手保平安
睇你表演算
我繼續等月結

123都廢事post野

人走爸教落
急抽冇好野

me 410 560 p all cut at 670 u self think

出盡力

聽日上硬30900....

叫鴨

all in call

果班xx俾禾抖下得ng得.jpg

人地Baba有無燈到口一

🤷🏽‍♂️

點樣整嗰啲gif?
有app?

620平埋

好多300 呢個數字出現

唉

有撚種上多三百點，我押埋under __

都係係個range姐
唔知有咩好叫

又然

5月低水百五點wo...

4月得返兩條路
一係磨
一係升
淡友要覆焯應該要等5月先再有機會

周日(29日)沙田馬場冠軍一哩賽，可能只得八匹上陣，皆因吳婉芳夫家的名下馬「喜蓮獎星」有可能退出。

練馬師大摩指「喜蓮獎星」上周由柏寶試1600米草地大閘跑第10名後，近日雖有慢操踱步，但動作不太自然，會否影響周日賽事，大摩表示要經獸醫再三詳細檢驗。

首席受薪董事祁禮謙表示，賽事管制主任獸醫郭沛德醫生通知受薪董事小組，「喜蓮獎星」右後腿輕微不良於行及右後腿下後方腫脹，因而一直受到監察。郭沛德醫生今早檢查「喜蓮獎星」後報告謂，雖然該駒右後腿下方腫脹的情況已有所改善，但發現其右後腿中度不良於行，而且右後蹄出現跳動情況。馬會將繼續監察「喜蓮獎星」的健康狀況，並於適當時間再作公佈。

如果「喜蓮獎星」退出，冠軍一哩賽便只剩「美麗傳承」、「四季旺」、「美麗大師」、「西方快車」、「有得威」、「川河尊駒」、「平湖之星」及「星洲司令」八駒上陣。而「五十五十」、「壯思飛」及「轟炸大戰」已於較早前退出。

大魔執柒左佢啦

310結not a 尖

mola mola

靚媽佢老公瓜左之後好似無入過場了

聯交所：擬於7月底或之前就法團實體應否享有不同投票權另作諮詢

HO!

幾時去淫賤按摩？

俄妹升左4成

me rubbish

下下橋住我隻手又唔知自己波大

大摩馬房的「明月千里」上場跑2000米香港金盃得亞軍後，被驗出流鼻血，停課了一做時間，幸而馬兒早前已恢復操練。這天(24日)大摩接受訪問時提到，有意部署「明月千里」在6月3日的沙田三級賽1600米獅子山錦標復出，之後未必會讓牠唞暑，初步計劃為此馬報爭6月24日在日本阪神競馬場舉行的草地2200米一級賽寶塚紀念賽，當然一切都要與馬主程凱信再研究才定。

.............................................

BC ar

🎣🐶🐝🌊

唉賓周大又怕腸胃壞

夾爆d廢淡！

molamola 跳船都人踩人呀

Ho！

升4000直上36000！

Ho!

期結310

喂....唔係話LP 300 $150 變 $15000咩

2點做野做到而家，一開笑左 追post 先

掛755-1先

好 呢個位唔掉頭就要破頂了

淡友係咪得返我做船長

咁掉頭呢🤔

聽講你五月成手call

掛住買黃子華唔記得睇市

BC is G

掉頭又返119xx

有冇傳...

比返張sp 禾

short call 27個Ｄcall就有

ＴＬＡ

青山走犯

田少聽晚買咩馬呀

落雨 9買啦

灰色神獸就買

wa uffl

人走蛇有冇買開 19 ACG周邊

輸晒了

TAI LO AR.....

PLRR......

真係豬既其實得禾🤧

升啦屌！

咪撚跌啊屌你老母！邊個批淮你跌？！

仲有冇人有睇 lucifer

升

好！夾死廢淡

抵啦
雖然我上咗船

成日提前慶祝次次都萬試萬靈

GGO 幾好睇

笑到仆街

見到人走變到自己咁有種好奇怪的感覺

mr man run is extraordinarily upset

705平算

又然
利申跟左國掛左22點食
沖個涼就兩邊都ko 左

有隻新野CASHAA 知唔知咩黎...點解Investing.com 會將佢置頂咁勁...

MAN RUN CHI JOR SIN

人走SIR

次次都係RB一平就..... 我終於明了.....

好邪呀

究竟邊個係燈

RB sir

見到papa個群倉咁進取

真係好想有啲野 一野夾9佢

抽升返又唔計

PAPA苦主

你由我啦...

我記得你上兩次一平put冇耐就大跌
點做到

G

BJ

多汁7索人走相繼痴左
下一個又係邊個

我身邊都係一個個csl

我d put ar......

屌 呢個好撚好笑

係咪大芋你開嫁
喪心系統

不過諗番又幾慘
中左一年多D 輸三個月就GG

成個怨婦咁

正如你做野幾醒幾叻 你腦細都覺得理所當然
當你一次奶獲 腦細一定癲狗咁咬鳩你

我高沽炒波幅
隊50/100就食
一支長陰我就燈架啦

但佢咬我我會理性同佢討論...唔會刪佢email

係咪有人開番倉?

咁你call一次驗證下

下下long到盡
比我中九成
係賭場玩百家樂連和三場周時見
佢平注咪冇事law
鬼叫佢要一年九倍回報咩

一二月都贏，係３月輸，４月未結

你好叻 我今日先比腦細射隻獲比我揹
仲要無得吠佢

仆街

講真 都真係幾撚多人信佢跟佢買股 好似個撚個問得都係咩175 1093 388 2318.....仲有隻3993....

紅色衫 比人電左二次

真係要果80個咩...
開個TALK都幾球LA...

yes ... red

人走
咪話我唔益你
605+1細
滿意未

你唔中邊有咁多仔女呀

175今年底仲有$20，禾就找陳漢記條數

笑左

baba fans 潛左好多日

其實到依家都仲講佢準俾人讚唔準俾人屌冇意思啦

一齊俾多8000聽下半年講座回顧下啦

我係你就揸到下個月結都轉倉唔撚平

sc20 roll到今年尾

吉利石鏡泉$4叫人買tim

打手有上左野水架
無人理之麻

佢系統死穴係波幅不足，而且都無話過穩賺不賠，從來都只係押注大機會個邊

set 400 典cut lose ok?

理性討論又無人理我
一句打手五毛就block

贏硬唔使set cut loss

人地lc140架

立此為證

TLA

邊個會話穩賺不賠架，有既，低手賭波group lor

佢死穴唔係波幅不足啦，佢睇錯啦擺明...

你都咪話唔邪...

公道啲，睇4月308/310結，4月仲未結

連個天都唔鐘意我

你講到咁睇下啦
306呀...何來跌

咁你仲唔明 田田呀

是咪578 cut jor

咁等4月完先討論到...

唯一向淡訊號 RB平put

點會
計400點cut 就400點cut
100點eat

合理

我係你就一路開住

仲有愛丁保羅bcm KS 4c

你要攪清楚
call同平put同唔同先

Rb call多張再驗證下

出奇地硬wo 唔通.....

RB會然

掛505溝多張

你平put威力勁好多囉

上兩次你一平之後就係僅有跌得俾較多嗰兩日

d gif點整？

認同了

我係睇穿左塵世 唔係痴

m5啲燭下影咁長 短期冇大棍上就...

明架啦

你地咁串
掛
505
405
305溝

uffl

好硬....

成個廟區比你搞歪晒

清明祭埋自己就無上水了

我走先啱

挽留

走鬼

掛705平
再705-1
中左睇下有冇人話我燈

老實講佢真係長期廟友黎既....

我都唔明做咩佢要潛

紅耳X ching?

你又ff la ，追擊人走蛇

夜期即刻轉燈wor師兄

好似佢話想科水我先認識到父親大人

係呀

有本事落405

睇晒個page 都係大芋清高汁d

我本身都唔識爸爸係邊個 後尾科左金買佢本野，老實講其實都有d用既，但上年大牛市，個操作用番落今年就領曬野，反而有d興趣佢新書講經濟循環

都唔知講咩好

呢到好多燈

唔好再夾啦...
春袋爆啦...

佢d操作真係唔識就嚇死

唔係咁黑呀
差幾點

升啦 要升上去救baba 呀

呢道寸過佢既人又大把 輸既人更多
但輸左無野架...講句"錯左添 " 已經無人記得喇
求其D...就咁 "屌" 又可以交代曬一切

做咩要潛姐

人走爸唔係爸呀

人走爸發火呀

轟呀...

佢d信眾有人開左5月 312 LC 問而家點鎖倉
有人開左5月700 @450 LC 問可唔可以揸到5月結.... 所以有時只可以講輸錢唔可以賴曬人

越潛越明顯

Ching 識貨

隊得

Mr Redbox number 2, made a very nice trade

Saying that he makes 10 trades in 1 day, earn 100points per trade. He can earn 50k in 1 trading day.

Just kidding
But really nice trade in range,honored

我？我問佢好地地做乜一上水就一定係鞭人屍姐

成功率好高 計番成功率係高過爸爸

人走趕走人

but as you all said, godfather is suck

上網比人屌有咩好怕...
都唔知D人做咩驚又要del post

我錯左長hold你唔計姐

i checked the fb of godfather, his forecast is full of imagination

爸爸其實睇股票係好過睇市

你錯喇....去年到依家....真係9估買股都會升

恆指4月的月波幅暫時有1575點，未滿足最低的計算值。以現時的走勢分析，本月能滿足計算值的機率不大，因此一旦出現突破，下月將呈大波幅的單邊走勢。支持位方面，區間底部 - 30000點為初步支持，最終離場位仍是29500點。

I am forecast HSI will be in a big range from 10676-50000 within 2018
i will personally offer godfather a blowjob for free if out of the range

多汁開台想請咩女做主持呀....

睇市今個月好似差唔多獲左好多次....

多汁妹

多汁呢下突破分波係salah級數

比我開一定次次唔同女係背景fing下頭髮跳下pole dance

i can also say sth like if HSI raised above 33000 will have 50% drop to 10676 / raise to 50000

Rap 住分析

mr juicy got a beautiful sis ?
I got a colleague which is around 35yrs. Ugly face with high annual income, station in jakarta

掛655平
RB平倉時間又到了

都話...

無他... 但求夾爆papa

正撚到

琴日連登有講

Dllm 做淡既大戶想點樣
上到一掂123又要掟返落黎
唔比突破
一落到119又唔轟落去
要攻又唔攻 唔要守既又要玩死守
廢淡雞

range

5月究竟破310定300?

Range足成個月 仆佢個街

唔用冷暖唔得咩...聽到咁都唔攪啦

做淡真係好命苦...

HSF, VERY STRONG, no matter dji raised 100 points or dropping nearly 200 points still within -100/+100

A50 still sing ar
Want drop need a50 help

Wait China stock A

但上面岩岩先開始降準 要drop都難

唔係差邊洗降...

老美同牙爺兩個極端
聽日...

夾papa

除左好友做過一次短暫follow up外，紅色圈都係一堆follow up 失敗既膠圖

週線如果壓返去做doji就更加膠上加膠

blow job ar

盒盒ar...

老美想跌1000?

我都冇計架

聽日可唔可以造福下我地班乞e淡

聽日有得開股權倉啦掛
今日平埋套rb 大法
又多左cash

Impressive, DJ drop without control

應該冇位put
抽高先開倉
一係隊落去call?

好 平call話聲我地知

聽日QQ一定大撚獲

DJI -500點